{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_091030",
        "source": "도서",
        "writer": "강정임",
        "ISBN_ISNN": "978-89-98417-37-6(14980)",
        "version": "개정판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 여행자를 위한 강원도 여행백서(2nd edition)",
        "collectedDate": "2023-10-27",
        "publishedDate": "2018-06-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영월도심"
    },
    "text": "〈ラジオスター〉は2006年に公開した安聖基(アン・ソンギ)と朴重勲、盧ブレーンなどが出演したコミックの映画だ。映画は一時、大歌手だったツェゴン(パク・チュンフン)が大麻や暴行事件などに関わって、カフェでギターを弾くお世話になるという話を盛り込んでいる。ある日、ツェゴンはカフェの客と是非を争うことになって、留置場まで行くが、この時マネージャーパクミンス(安聖基)はツェゴンが寧越でDJを行う条件で合意金を調達することになる。そんなに寧越のあるラジオDJになったツェゴンは自分なりのやり方で放送を進行するが、放送は意外の人気を得ることになる。実際にロックバンド、盧ブレーンが変わり者な姿で''君は私に惚れた''を呼んで、朴重勲は''雨とあなた''という歌を歌いながら長い間この映画を覚えさせている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この映画のタイトルは何ですか？",
            "answer": "「ラジオスター」です。"
        },
        {
            "question": "映画の公開年はいつですか？",
            "answer": "2006年です。"
        },
        {
            "question": "映画の主な出演者には誰がいますか？",
            "answer": "安聖基(アン・ソンギ)、朴重勲、盧ブレーンなどが出演しています。"
        },
        {
            "question": "映画のストーリーはどのようなものですか？",
            "answer": "映画は元大物歌手のツェゴンが大麻や暴行事件に関わり、カフェでギターを弾くことから始まります。"
        },
        {
            "question": "ツェゴンが留置場に行くきっかけとなった出来事は何ですか？",
            "answer": "ツェゴンはカフェの客と是非を争うことになり、それが留置場に行くきっかけとなりました。"
        },
        {
            "question": "ツェゴンが寧越でDJを行う条件で合意金を調達するために誰が手助けしましたか？",
            "answer": "ツェゴンのマネージャー、パクミンスが手助けしました。"
        },
        {
            "question": "寧越でラジオDJとして放送を行うツェゴンはどのようなやり方で番組を進行しましたか？",
            "answer": "ツェゴンは自分なりのやり方で放送を進行しました。"
        },
        {
            "question": "ツェゴンが放送した番組はどのような反応を得ましたか？",
            "answer": "意外なほどの人気を得ることになりました。"
        },
        {
            "question": "映画に登場するロックバンド、盧ブレーンはどのような姿で登場しましたか？",
            "answer": "変わり者な姿で登場しました。"
        },
        {
            "question": "朴重勲は映画の中で何をしていますか？",
            "answer": "「雨とあなた」という歌を歌いながら長い間この映画を覚えさせています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 372
    }
}